[車震交流] 架車唔夠位，換唔換過架好？

我架車得兩個位好迫
每次車震都屈住屈住好辛苦
想知換咩車先夠位車震？

架車幾大都好一個人係冇得車震

魔鏡丸

要車震我會揸alexander dennis

起步有時都幾震

之前有次差啲3P但㗎車唔夠位勁掃興

租架巴士啦，10P都可以

呢㗎都幾吸引，唔知香港入唔入到手呢？

正喎群P都得，可識我冇牌

RR

其實香港好多位
經過可以mark低啲location遲D去

又係你個仆街仔

Ching幾時帶我落club玩

換部Hiace
幾p都得

都好喎，反正遲啲可能要做送貨

Z4

無時無刻都喺度啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

LM350

跑車五大條件

呢部直情係啪啪啪

所以我買七人車

買架十幾年alphard拆曬中後鋪張床褥玩十八式都得啦